laptop裝SSD一問

是咁的
我上amazon us 買咗部MSI GS63VR6RF
i7-6700hq + 1tb hdd only (舊款有平)
而家想加隻m.2 nvme ssd
但係google完發現呢款要成塊老母板拆出嚟反轉先見到嗰M.2 slot
我怕自己整會整壞
有無啲信得過嘅電腦鋪可以收錢整

香港代理我估唔會肯整, 因為香港無global warrenty

自己整啦，一係唔換